前線而家拼搏， 鍵盤戰士們準備定宣傳大罷工

前線小心呀

文宣，鍵盤戰士， 係時候全網絡宣傳大罷工
行動唔升級 香港點樣光復到

freedom is not free